獌狗仔吹到咩普巴般奴雙核點知連丹麥野都贏唔到

唔講以為白衫嗰隊係皇馬

廢事比人話12m聯咋

有N賓輸埋啦

執柒左佢啦 過到關都比 棄將屌打啦
到時 比 山齊 盧卡古 瘋狂sm 仲肉酸

真

點算

twitter留言極多五毛
幫手report